［突發］國難五金突發第四店重啟「即時」開業快訊

國難五金（下稱 本舖），腦細因神經病變，由戰線轉移到城市，突發於旺角中心1期1樓即時開展第四店業務，由於囤積居奇之法初見成效，是次營運方針會有大幅度改變，除以坑殺恩客為主，打擊同業為樂外，本舖會進一步主導市場領先地位，將大量神秘稀有珍品傾盆推出，預計會為本舖帶來毁滅性損失，希望能夠置之死地而後生，務求令各界「估我地唔到」。本舖全體員工須對此舉深感懷疑，但仍會屈伏腦細的仁威之下，作全力支援。

對是次突發開店為恩客們帶來的不便，及腦細的跳躍決定，深表遺憾，還望各位繼續瘋狂購買。

國難五金關公部負責人暨武術指導暨白宮發言人暨交通部部長暨國難家書統籌專員
黎占

二零一九年八月二十三日

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

G持

又嚟

推

你有冇諗過想買野既人會因為番緊工黎唔到買
收工又冇貨

想要set 6200

唔好意, 請問有無得網上訂貨?
唔係香港, 想買玩具送手足。

笑死

push 等你好耐

發國難財可恥！

國難！

國難!

國難同唔記得邊檔食物券有合作，好似係
btw屌呀

6200 成set 幾錢

聽日開唔開呀